Carousell 金象8 公斤米 $350, 滴露$300

金象牌頂上茉莉香米8kg对HK$350

真係會有人買咩.

仲有人信?

Carousell 白痴先用

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

面交屌鳩佢

買個個真係on9

呢啲仆街叫佢面交然後影相屌柒佢啦

2包金象 thanks

咪幫襯佢，一於等佢d米生晒穀牛要佢自己哽番！

等佢拎包米出嚟再拎番屋企

包米仲要疏撚左氣
搵鬼買咩ON9

日本越光米5kg 180蚊 原價
買嗰啲人都傻